## Zpin 
- Recommended `node js 16+` and `npm 8+`
- Install dependencies: `npm install` 
- Start the server: `npm run start` 

## instrucciones para ejecutar:

```
-1. descargar la carpeta "git clone https://gitlab.com/practices23/tech.git"
-2. acceder a la carpeta desde consola
-3. ejecutar el comando para instalar las librerias "npm install" 
-4. ejecutar el comando para ejecutar "npm start" 
